由12點開始，請停止討論任何關於加泰集會嘅事！

好好運用各個核彈！

推

我都唔想討論加泰問題
但如果攪手唔停手
香港人就好撚大鑊

講真，我真係好撚怕會輸比中共
我輸唔起

講咗咁耐，核彈都唔割
原來一個小小集會就割到爛哂
仲要屈哂做五毛
無可能忍受

呢個係毒。MERS, 點同？

三個月嘅前嘅連登仔：搞立會係鬼
五年前嘅高登仔：搞升旗禮係鬼

我未撚割，因為仲當攪手係同路人

唔通見到有問題都唔出聲

有少少政治智慧給就知道呢個問題根本唔一樣